★片！正！明火生烤支那蝗！

煙花要係火藥加入唔同金屬粉，來發出唔同顏色
有d顏色發光時可以由幾百度，直上過千度
簡單d講係乜都燒得著，條友個上身應該變左蓮蓬

係咪我睇錯
最後重特登對個頭去燒

佢想表演乜